排球 249話 喧噪與寂靜

已經唔係大樂團咁簡單，變咗做主場

日向好搞笑 忘記了扣球

D啦啦隊咁撚無品

大賽係咁，不過真係幾誇下

翔陽屌你

啦啦隊

笑左左黎

完全當對面Mk兄弟無到

影山個樣衰到